【喜訊】炮台山扑野家終於執咗

晨早流流見到呢個好消息
希望陸續有來

推

好多年

藍店龍頭

成功爭取

堅持

藍絲淨係食美心
當吉野家condkm
好彩上水粉嶺藍絲生性

呢一年黎執左幾多間

最緊要繼續執多幾間

咁撚多福建幫襯都仲會執?
淨係識食富臨?

對面啲黃店好好生意

對面係楊明喎
不過楊明隔離係時代同大澳
大澳D野OK，但位置唔好間舖80%地方收唔到電話
時代初頭試過一次冇再幫襯，果次食黑椒牛扒飯
D飯同汁凍既，D肉又硬
唔知而家有冇改善
後面龍門轉左間高檔少少黃店茶餐廳，但貴左少少所以未試過
平時主要食黃店都係大快活or大澳外賣算

Congratulations

我唔明點解燉湯長期冇生意
佢都可以不斷開分店

但元氣仲健在，早2星期經過見圍晒板以為執，點知原來係裝修做新幹線。

楊明條女大把錢

炮台山楊明間野好多年輕人去食
都唔明佢地諗咩

富臨蝕得仲甘 睇吓年報

香港唔少後生係藍／港豬，唔理黃藍有得食就算，元氣同敏華大把人排就知。